指控性暴遭質疑 吳傲雪：可對簿公堂

節錄

指控性暴遭質疑 吳傲雪：可對簿公堂

■段崇智去年10月與中大學生會面，吳傲雪（圓圖）當場除下口罩控訴遭受警察性暴力後離開。

【本報訊】警察協會致段崇智的公開信中，..............................................，大可對簿公堂，「勸佢哋唔好再做幼稚嘅行為」。

相關新聞：學生企硬舉辦展覽 校方：違法即介入

警察協會公開信指稱，當日曾公開自稱遭受警察性暴力的女學生在警方多番主動聯絡及呼籲提供資料供調查下，從未交出任何具體的證據或詳情，反而被傳媒揭露她涉嫌化名為不同自稱遭受警察性暴力的受害者並大話連篇，前言不對後語，目的旨在污衊警方及煽動仇恨情緒。

「有獨立調查才提供資料」

吳傲雪回應說，她不信任投訴警察課的調查工作，加上監警會早前就反送中運動發表專題審視報告，沒有提及或評論警方對示威者使用的武力是否構成警暴，因此她不會選擇向監警會投訴，「由第一日已經講，只要成立獨立調查委員會，我就會去提供資料」。

相關新聞：公開信指聲援學生致中大衝突 四警協會批鬥段崇智促認錯

她質疑，警方去年解釋攻入中大是因為示威者向警方投擲汽油彈，但公開信卻歸咎校長段崇智譴責警暴言論導致中大保衞戰，「如果係咁我好驚喎，係咪警方前言不對後語？」

對於警察協會公開信引述《文匯報》報道並不點名作出指控，吳傲雪表示：「好驚訝，《文匯報》提出指控都好似三姑六婆，冇任何實質證據提出，對我係一種人格謀殺。」她指出，若協會覺得段崇智的公開言論有問題，或她的指控是誣衊警方，大可對簿公堂，「咁樣係冇意思，勸佢哋唔好再做幼稚嘅行為」。

連登仔屌左未？

佢endorse司法系統喎

佢醒目，識講「有獨立調查才提供資料」，即係以後都唔駛畀資料

你老母就真係比人姦喇
唔係點生你呢個野仔啊

你入政府做未
你個腦諗啲嘢同港共差唔多